一陣跑馬拉松 冇瞓過 唔想暴斃 有咩方法?

如題
唔想喺新聞度出現 依家好驚

唔好去

唔參加

我年年都係咁 訓唔著一陣就545跑半馬

瞓醒去終點等

終點等你

垃圾

唔好死頂

散步

毅行者唔訓都跑一百公里啦

5k pace?

著對有轆既鞋，一路滑走到終點

塔巴士

幾有創意

瞓住跑

坐輪椅

準備開跑